每一次嘅濫捕 都係為我地送上文宣彈藥

香港警察在今晚深水埗拘捕買鐳射筆的學生，正正就表演咗送中法的利害之處。
只要佢覺得你犯法就可拉你。等好多人話自己行得正企得正唔會比人拉，正正就係有權的人只需個人喜好就可以拘捕你